IPOE social cap冇人講？

冇人講唔我講囉

old news is so...

靜靜地加咗倉